屌！我地點解唔可以直接將D狗屋斷水斷電！

如題。

電都無，睇佢地點call支援。

這是一個香城online的遊戲策略討論。

推推推

電箱係入面
水制就...

可以點斷？

推

警署冇後備電?

各區都有中轉站 但會全區停

點都有D細警署會容易剪電線，特別係新界果D

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗